今場根本就係美C同C朗既直接對決

12碼
比賽前半把握力
臨完場自由球

美C我屌你老婆